接唔接受到另一半去船p，唔係同你

我本身唔好船p
我覺得係d show身材 溝仔溝女既活動 😑
如果你另一半鍾意去既，咁你接唔接受到?

渣都冇得剩啦

咁搵邊個堆單?

接唔接受到另一半去3p，唔係同你

自己諗諗 親手送條女俾人， 搵帽黎帶 ，偉人

正, 一拉開少少件泳衣已經可以插入去, 搞完落水浸一浸搞掂

去完船 P 返黎個閪窿闊過西隧

上次我男朋友暪住我去，睇相見到成班大隻仔唔著衫仲要一條女都冇，激撚死我